[緊急!] [緊急!] [緊急!]

緊急法先至喺最緊急!，唔好比人span去蒙面法啊DLLM!

有得咁比較？

張達明不讚成用蒙面法